Отчет о реализации веб-сервера с функциональностью CGI.
=======================================================

Выполнил:
-------------------------------
Студент второго курса ПМИ группы БПМИ144 ФКН ВШЭ  
Замылин Сергей  

Формальная постановка задачи:
-------------------------------
_Цитата из wiki.cs.hse.ru:_
>Веб-серверы - это программы, которые работают на физических серверах и обеспечивают выдачу содержимого браузерам.
Common Gateway Interface (CGI) - простой интерфейс взаимодействия между веб-сервером и сторонними программами, генерирующими динамический контент. В отличии от веб-фреймворков, используется там, где нужна очень простая функциональность

**Реализовано:**

* Веб-сервер, который умеет выдавать файлы на диске в виде статического содержимого и обслуживать одновременно несколько подключений.

**Не реализовано:**

* Запуск CGI программ; 
* Обработка POST/GET запросов ;
* Изоляция опасных CGI скриптов.

**Правила пользования:**

* Установить cmake (подробное описание можно найти cmake.org/install/)(если данный сайт вам показался слишком сложным, то в просторах интернета вы найдете инструкцию лучше для вашей ОС);

* В terminal командой «cd» меняем свое местоположение до папки, в которой лежат файлы сгенерированные при помощи cmake;

* Используем команду «make» для сборки нашего проекта при помощи CMakeLists.txt;

* В terminal пишется «./server ..  ..», где первое .. - порт (обычно свободен 8000); второе .. - путь (следуем из корневого, например /home/user/..), если вы забыли ввести один из аргументов, то второй будет вам назначен автоматически и вы сможете увидеть его в terminal;

* В браузерной поисковой строке пишем «127.0.0.1:», пишем порт указанный пользователем (если порт не указан, то в terminal будет указан порт, которым можно пользоваться) и указываем «/..», где .. - название файла.
